新嘅一年就開始, 大家下年目標賺幾多?

我就 target 100%

我要努力向上，不枉諸君寄望；
我要努力向上，要令朋友滿心歡暢。

無目標

贏返GME果啲

賺他十個億

300%

1000000000000%

首先要贏返GME輸左個d

Target 500%, 希望可以1000%

今年target 1000%

target 1000%

見到大家嘅留言真係笑咗

好有32857 feel

嗰個係10000％

+50%

1000%！
3D Print + 太空科技概念
= 未來股王 XONE
1個月升左5倍，仲係11億市值

冇乜大志
6m 本,平均每個月2%算

80%

NVDA 最後一日上左600
另外兩隻點？

跑贏契媽